被問及會否參與全民檢測 麥美娟：係自願性質，「時間容許」先做

至於是否全體建制派議員均會參與當日在立法會進行的檢測？ 麥美娟就表示，由於檢測計劃屬自願性質，不會強迫議員接受檢測，相信建制派議員只要「時間容許」，便會進行檢測，強調「要睇大家工作安排」。她續指，自己較有興趣在各區的檢測中心進行檢測，不排除自己會在社區進行檢測，所以議員不一定要參與9月1日的立法會檢測。

Hi

拿, 我就睇娟娟頭既
佢檢我就檢

講粗口既女仔

我記得呢個女仔怕痛架
上次打針佢喊

倀雞娟

粗口娟頂唔頂得順深喉

Hi
遲到添

又落政府面

明落666面

一路屌一路俾人深

唔好po圖

娟娟唔敢做呀？

環保圖

成班講就兇狠，驗就碌撚

病毒源頭咪你地囉

癲到自己都唔去驗就想叫人驗

樓主今日都係咁答 佢得閒就參加社區檢測，唔得閒就留深喉唾液樣本

班垃圾仲唔拉大隊做show

深喉娟姐